%@Auteur: François Meria\par
\begin{myenumerate}
\begin{multicols}{2}
    \item Dessiner dans le cadre ci-contre une configuration de Thalès
    en donnant les éléments importants ci-dessous.
    \begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
        \item \dotfill
        \item \dotfill
        \item \dotfill
        \item \dotfill
    \end{enumerate}
    \begin{center}
        \pspicture(8,6)
        \psframe(8,6)
        \endpspicture
    \end{center}
\end{multicols}
    \item \'Enoncer le petit théorème de Thalès. \dotfill \\ \null \dotfill\\
    \null \dotfill\\ \null \dotfill
\end{myenumerate}